There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine A:
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A: [B]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.794s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine W:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.863s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine K:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.901s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine H:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C1: [B1,D1]
C: [B,D]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.947s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine N1:
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
A: [B]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
E: [D,F]
D3: [C3,E3]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
J3: [I3,K3]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N: [M,O]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W2: [V2,X2]
W1: [V1,X1]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.008s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Y:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
B2: [A2,C2]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.064s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine V:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.091s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Q:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.149s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine M:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.219s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine J:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.246s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine M1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
B: [A,C]
A3: [B3,Z2]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R3: [Q3,S3]
R2: [Q2,S2]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T1: [S1,U1]
T: [S,U]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V2: [U2,W2]
V1: [U1,W1]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X1: [W1,Y1]
X: [W,Y]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
X2: [W2,Y2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.332s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine J1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H1: [G1,I1]
H: [G,I]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.393s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine X:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
N1: [M1,O1]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
U: [T,V]
T3: [S3,U3]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.443s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine U:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
J1: [I1,K1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
K1: [J1,L1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.484s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine R:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.515s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine O:
A: [B]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
A1: [B1,Z]
B1: [A1,C1]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
B2: [A2,C2]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
E: [D,F]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I1: [H1,J1]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
I: [H,J]
K: [J,L]
I2: [H2,J2]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
K1: [J1,L1]
L2: [K2,M2]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
L3: [K3,M3]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
N3: [M3,O3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
O3: [N3,P3]
S1: [R1,T1]
S: [R,T]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z3: [Y3]
Z2: [A3,Y2]
Total time taken for discovery for machine 5.565s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine L:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I1: [H1,J1]
I3: [H3,J3]
I: [H,J]
I2: [H2,J2]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J3: [I3,K3]
J2: [I2,K2]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
K: [J,L]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
Q2: [P2,R2]
T: [S,U]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
T1: [S1,U1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
V1: [U1,W1]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.606s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine I:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
W3: [V3,X3]
B1: [A1,C1]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
B2: [A2,C2]
C3: [B3,D3]
B3: [A3,C3]
D: [C,E]
D2: [C2,E2]
D1: [C1,E1]
D3: [C3,E3]
E1: [D1,F1]
E: [D,F]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
I: [H,J]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.644s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine C:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
G2: [F2,H2]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
H3: [G3,I3]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K2: [J2,L2]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
L: [K,M]
K3: [J3,L3]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P1: [O1,Q1]
P: [O,Q]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.683s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine I1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.809s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine F1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R1: [Q1,S1]
R: [Q,S]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.862s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Z:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G3: [F3,H3]
G2: [F2,H2]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W3: [V3,X3]
W2: [V2,X2]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.914s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine E:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
M: [L,N]
L3: [K3,M3]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
H3: [G3,I3]
R3: [Q3,S3]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T2: [S2,U2]
T1: [S1,U1]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.961s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine B:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
S: [R,T]
M2: [L2,N2]
Total time taken for discovery for machine 5.998s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine K1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A3: [B3,Z2]
A2: [B2,Z1]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
B3: [A3,C3]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N1: [M1,O1]
N: [M,O]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
N2: [M2,O2]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
Q1: [P1,R1]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y1: [X1,Z1]
Y: [X,Z]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z3: [Y3]
Z2: [A3,Y2]
Total time taken for discovery for machine 6.159s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine E1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C1: [B1,D1]
C: [B,D]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K3: [J3,L3]
K2: [J2,L2]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
M: [L,N]
L3: [K3,M3]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N2: [M2,O2]
N1: [M1,O1]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Q1: [P1,R1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.2s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine B1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
E1: [D1,F1]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H1: [G1,I1]
H: [G,I]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W1: [V1,X1]
W: [V,X]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z2: [A3,Y2]
Z1: [A2,Y1]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.227s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine S:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J2: [I2,K2]
J1: [I1,K1]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.264s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine P:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
Q: [P,R]
P3: [O3,Q3]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
R1: [Q1,S1]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.304s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine N:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V1: [U1,W1]
V: [U,W]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Total time taken for discovery for machine 6.337s
Z3: [Y3]
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine G:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C1: [B1,D1]
C: [B,D]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
E1: [D1,F1]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
E2: [D2,F2]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G: [F,H]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
H2: [G2,I2]
I2: [H2,J2]
I1: [H1,J1]
I3: [H3,J3]
J1: [I1,K1]
J: [I,K]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
L2: [K2,M2]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N: [M,O]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
R1: [Q1,S1]
T3: [S3,U3]
T2: [S2,U2]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.374s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine D:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
N3: [M3,O3]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U3: [T3,V3]
U2: [T2,V2]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.409s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine G1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
H: [G,I]
G3: [F3,H3]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I: [H,J]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.53s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine D1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
I2: [H2,J2]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
K: [J,L]
J3: [I3,K3]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P1: [O1,Q1]
P: [O,Q]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
S: [R,T]
R3: [Q3,S3]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U3: [T3,V3]
U2: [T2,V2]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V: [U,W]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.561s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine F:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
A2: [B2,Z1]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G3: [F3,H3]
G2: [F2,H2]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J3: [I3,K3]
J2: [I2,K2]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
R: [Q,S]
R2: [Q2,S2]
Q3: [P3,R3]
R1: [Q1,S1]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
W: [V,X]
V3: [U3,W3]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.592s
A: [B]
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine L1:
A1: [B1,Z]
A3: [B3,Z2]
A2: [B2,Z1]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.751s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine T:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E3: [D3,F3]
E2: [D2,F2]
F1: [E1,G1]
F: [E,G]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.792s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine H1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
B: [A,C]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.882s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine A1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.933s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine C1:
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
A: [B]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
G: [F,H]
F3: [E3,G3]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.973s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine X1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.578s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine P1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.623s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Z1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.685s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine S1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.814s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine M2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.858s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine J2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.897s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine D2:
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A: [B]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.947s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Y1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 6.997s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine A2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.035s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine L2:
A1: [B1,Z]
A: [B]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
A2: [B2,Z1]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
B2: [A2,C2]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
A3: [B3,Z2]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
T3: [S3,U3]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.101s
A: [B]
A1: [B1,Z]
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine F2:
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
I3: [H3,J3]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.137s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine C2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
R1: [Q1,S1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
S1: [R1,T1]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.182s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine W1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D1: [C1,E1]
D: [C,E]
D3: [C3,E3]
D2: [C2,E2]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E: [D,F]
F: [E,G]
E3: [D3,F3]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
Q1: [P1,R1]
P3: [O3,Q3]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
Q: [P,R]
R: [Q,S]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
R1: [Q1,S1]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.218s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine U1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F3: [E3,G3]
F2: [E2,G2]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.242s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine T1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
F1: [E1,G1]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
S: [R,T]
Total time taken for discovery for machine 7.279s
A1: [B1,Z]
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Q1:
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
A: [B]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
G: [F,H]
F3: [E3,G3]
F2: [E2,G2]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
H: [G,I]
G3: [F3,H3]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
R: [Q,S]
Q3: [P3,R3]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.41s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine O1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.458s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine K2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
F: [E,G]
E3: [D3,F3]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.5s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine H2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
Q: [P,R]
P3: [O3,Q3]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.547s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine E2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I1: [H1,J1]
I: [H,J]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.585s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine B2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.628s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine V1:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J: [I,K]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.667s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine R1:
A1: [B1,Z]
A: [B]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
N: [M,O]
M3: [L3,N3]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.916s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine I2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
P1: [O1,Q1]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P1: [O1,Q1]
P: [O,Q]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 7.962s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine T2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
A2: [B2,Z1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L2: [K2,M2]
L1: [K1,M1]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
L3: [K3,M3]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.014s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine N2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.063s
A1: [B1,Z]
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine S2:
A: [B]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.148s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine P2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U2: [T2,V2]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U3: [T3,V3]
V1: [U1,W1]
V: [U,W]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
X: [W,Y]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.206s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine G2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q3: [P3,R3]
Q2: [P2,R2]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.222s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine X2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
Q: [P,R]
P3: [O3,Q3]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X2: [W2,Y2]
X1: [W1,Y1]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.312s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine U2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P1: [O1,Q1]
P: [O,Q]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.344s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine R2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I2: [H2,J2]
I1: [H1,J1]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
P3: [O3,Q3]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.389s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine W2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
R: [Q,S]
Q3: [P3,R3]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y2: [X2,Z2]
Y1: [X1,Z1]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.477s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Q2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
C1: [B1,D1]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
R1: [Q1,S1]
S: [R,T]
S2: [R2,T2]
S1: [R1,T1]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.506s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine A3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.609s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine O2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
R3: [Q3,S3]
C: [B,D]
B3: [A3,C3]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.627s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Z2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
C2: [B2,D2]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
T2: [S2,U2]
Total time taken for discovery for machine 8.664s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine B3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.703s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Y2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.723s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine V2:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
X: [W,Y]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 8.752sThere are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine U3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
B: [A,C]
A3: [B3,Z2]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 3.704s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine V3:
A1: [B1,Z]
A: [B]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
A2: [B2,Z1]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 3.805s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine W3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 3.851s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine H3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L2: [K2,M2]
L1: [K1,M1]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R2: [Q2,S2]
R1: [Q1,S1]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 3.893s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine E3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 3.964s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine N3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.041s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine G3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.09s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine P3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.187s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine J3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.256s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine O3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q3: [P3,R3]
Q2: [P2,R2]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.372s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine D3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.412s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine K3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.496s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine I3:
A: [B]
A2: [B2,Z1]
A1: [B1,Z]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.537s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine F3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.583s
A: [B]
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine T3:
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.621s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine R3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I: [H,J]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.723s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine M3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.766s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine C3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
N: [M,O]
M3: [L3,N3]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.813s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine X3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.855s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine S3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.889s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Q3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 4.938s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine L3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.048s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Z3:
A: [B]
A1: [B1,Z]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.182s
There are 104 machines in this topology. The following are the machines and their neighbors discovered from machine Y3:
A1: [B1,Z]
A: [B]
A2: [B2,Z1]
A3: [B3,Z2]
B: [A,C]
B1: [A1,C1]
B2: [A2,C2]
B3: [A3,C3]
C: [B,D]
C1: [B1,D1]
C2: [B2,D2]
C3: [B3,D3]
D: [C,E]
D1: [C1,E1]
D2: [C2,E2]
D3: [C3,E3]
E: [D,F]
E1: [D1,F1]
E2: [D2,F2]
E3: [D3,F3]
F: [E,G]
F1: [E1,G1]
F2: [E2,G2]
F3: [E3,G3]
G: [F,H]
G1: [F1,H1]
G2: [F2,H2]
G3: [F3,H3]
H: [G,I]
H1: [G1,I1]
H2: [G2,I2]
H3: [G3,I3]
I: [H,J]
I1: [H1,J1]
I2: [H2,J2]
I3: [H3,J3]
J: [I,K]
J1: [I1,K1]
J2: [I2,K2]
J3: [I3,K3]
K: [J,L]
K1: [J1,L1]
K2: [J2,L2]
K3: [J3,L3]
L: [K,M]
L1: [K1,M1]
L2: [K2,M2]
L3: [K3,M3]
M: [L,N]
M1: [L1,N1]
M2: [L2,N2]
M3: [L3,N3]
N: [M,O]
N1: [M1,O1]
N2: [M2,O2]
N3: [M3,O3]
O: [N,P]
O1: [N1,P1]
O2: [N2,P2]
O3: [N3,P3]
P: [O,Q]
P1: [O1,Q1]
P2: [O2,Q2]
P3: [O3,Q3]
Q: [P,R]
Q1: [P1,R1]
Q2: [P2,R2]
Q3: [P3,R3]
R: [Q,S]
R1: [Q1,S1]
R2: [Q2,S2]
R3: [Q3,S3]
S: [R,T]
S1: [R1,T1]
S2: [R2,T2]
S3: [R3,T3]
T: [S,U]
T1: [S1,U1]
T2: [S2,U2]
T3: [S3,U3]
U: [T,V]
U1: [T1,V1]
U2: [T2,V2]
U3: [T3,V3]
V: [U,W]
V1: [U1,W1]
V2: [U2,W2]
V3: [U3,W3]
W: [V,X]
W1: [V1,X1]
W2: [V2,X2]
W3: [V3,X3]
X: [W,Y]
X1: [W1,Y1]
X2: [W2,Y2]
X3: [W3,Y3]
Y: [X,Z]
Y1: [X1,Z1]
Y2: [X2,Z2]
Y3: [X3,Z3]
Z: [A1,Y]
Z1: [A2,Y1]
Z2: [A3,Y2]
Z3: [Y3]
Total time taken for discovery for machine 5.263s